林鄭未驚過

圍住曬立法會政總又如何，保皇黨辛苦又吾系我
果邊又大把警力，你地示威者慢慢捱啦
我林鄭去下酒會開下會見下記者，譴責完你地之後就翻屋企-禮賓府休息lu
夜晚立法會警力再增強，你地係果邊捱啦，我係禮拜府安全休息啦

唔好掟磚!!!
唔好掟磚!!!
唔好掟磚!!!
唔好掟磚!!!
唔好掟磚!!!
唔好掟磚!!!
唔好掟磚!!!
唔好掟磚!!!

一定要繼續攻入立法會
撤回係今次行動嘅基本要求
不斷同警察對抗 打擊佢地士氣
比壓力佢地
而家日光日白大把cam影住 佢地唔敢做嘢
我地不斷同佢地對抗
政府一低頭一撤回成班警察就做哂傻仔
警察質疑政府以後香港人示威就好辦事

你地做咩都影響唔到我林鄭
你地日頭主場
夜晚 我就系屋企 禮賓府看住電視指揮我d狗不知幾安全完全影響唔到我

尋日有泛民幾丁友來，我唔理佢，叫一叫d狗過來佢就自動收皮不知幾安全
我 夜晚 係 屋企-禮賓府 怕都未怕過

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

現場需要物資 -
1) 生理鹽水
2) 頭盔
3) 保鮮紙
4) 口罩
5) 膠布

Ok禮賓府

幾個泛民 夜晚 過來 禮賓府，我叫散仔來打發你地已經夠做啦，怕都未怕過

你地今晚繼續包圍立法會啦，我今晚繼續高枕無憂，明天太陽照常升起，分分鐘你地已經被清場